守約守時個d根本on9仔

屌你老母全世界都係咁架啦
你守時守約唔係你戇鳩？
我放飛機我本事，無人叫你守時守約架屌

[size=6]放飛機死全家[size=6]

偷偷留下負皮